【日本Falcom】綜合討論區Vol.50【- 打倒開PO霸權 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
軌跡15週年公布新作

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
9月出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS9
東亰ザナドゥ 2 日文版 2046年

打倒開PO霸權

改圖略欠真實 前後景不相襯 有待改進

相圖你改架喎

唔好屈

東山個嘴畀人打到咁

我惠世界第一

距離空之軌跡150週年仲有49209日

距離F社執笠仲有約78日

距離東幼2發售仲有359日

黎蛇開真槍殺人

報個平安先，中槍手足一定要無事

唔記得報平安

安全就好

扔咗件u記kaws 喊咗

身外物就算啦

諗起個手足就覺得痛

距離空之軌跡150週年仲有49208日

距離F社執笠仲有約77日

距離東幼2發售仲有358日

無wifi同綠毛, 代表啲咩

綠毛畀我食咗 wifi畀人分咗

又FF

戒咗ntr幾年 法國生活好空虛 你問牙三答

有無人知邊度仲有得買伊蘇9?

香港無乜舖入 唔洗哂時間搵 一係入數位一係等中文

乜2c

11月4再放送

仲以為加埋114

聽日3號 會入戲院睇吓邊個毒撚仲有心情睇戲

幾日前見葵廣有普日同日限賣

（我）

躝啦

睇翔子

牆紙

麻痲同牆紙

痲甩學蛆

反夠未

3位（初登場） PS4 ライザのアトリエ ～常闇の女王と秘密の隠れ家～
53428本／コーエーテクモゲームス／2019年9月26日発売

5位（初登場） PS4 イースIX -Monstrum NOX-
45378本／日本ファルコム／2019年9月26日発売

F社又贏

岩岩睇完6同7
翔子

距離空之軌跡150週年仲有49207日

距離F社執笠仲有約76日

距離東幼2發售仲有357日

阻頭阻勢 想ntr

都無同你爭麻衣小姐啦

已經肯定係伊蘇歷代初週銷量最高,
大腿妹官方公告賣左成15萬, 日本雙版本實體得7萬幾,
中文版一定冇日本版咁高銷量, 當中有好高比例係DL版,
YS9加埋DL版估計最少都有6萬以上

牙軌反少日都唔安落

搞錯左, 大腿妹賣15萬係流料黎,
一個日本網上出晒名既任天堂信者作出黎既fake news,
不過就肯定係歷代工作室系列銷量最高

YS9喺日本amazon都賣到斷左貨, 網上評價良好,
應該比唔上YS8, 但有一定既後勁磨下

萊莎雙平台加埋係78966

青春豬頭不會夢遺

伊蘇8人訴吸引好多，9嘅設定睇完都冇乜感覺，仲倒模過閃軌系列

又想反圖中邊個好女仔

梁國雄議員

牙奶 : 死人麻衣

大家都係死人

收到風 依家社長唔順氣 決定下集閃軌黎恩會露大脾

邊個大家

麻疹 牆紙 將太

幾時到死人軌

下集叫脾之軌跡?

直頭叫脾之黎恩

黎蛇

ho lun busy

牙軌被排斥

太趕鳥 不過可以再做好少少
Btw我町配翔子真係太癲了
兩個演繹方式

一早就要排
BTW好耐無見過牙軌

又爭老婆

冇爭過
我得我惠

祈妹是我的

請多多支持

得啦得啦 你同牙G老襟

禮拜六邊到有場
平日未收工

The sky / mcl

牙祈係唔錯

訓咗無睇 最後係唔係做到死人麻衣

逼死人咩

6,7卷牙

無睇過小說

嫲衣 同 麻姨 點揀好

愛....

你問我答
做到牆紙

做到咲太睇電視未

聽朝屯門早場

距離空之軌跡150週年仲有49206日

距離F社執笠仲有約75日

距離東幼2發售仲有356日

呀 ~~~~~~ 是碌鳩~~~~~~~漸痕

係時候推翻帝國

啱啱好似見到c

我黎

各軌仔有緣再見

門市見先

好開心識到咁多位軌仔
我強調絕對唔會自殺，特別係跳樓
今晚見

So it could be 10 more years and that’s something that I’m kind of challenging the staff with right now and putting them through… is to figure out how exactly we’re going to get to this end goal when it comes to the Trails series. I’ve recently come to a place on a personal level in that actually sitting down and laying out the story we want to tell going forward… I realise even by the time I reach the age of 60 I won’t be finished.

仲有不少於10年軌跡等緊你

光復克州用左兩年
唔知光復香港要用幾耐

唔係endgame!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
但有緣再做軌仔

最後一貼

幾時開返個牙軌twitter

不嬲用開twitter

香港淪陷22年，幾時先可以光復

無事

軌跡世界入面既煲底相聚,
現實世界要等幾耐

Epic 想對F社伸出魔爪

total

唔知
淨係知有3有2有1

乜嘢321 咪9個人囉 唔好嚇我

牙軌一返嚟就出盡力咁反

平安

懷疑有人假冒牙三

曼城need 88

牙三平時都會貼ntr

嗰個係你

又屈
我貼果d女主同强姦犯嘅純愛

距離空之軌跡150週年仲有49203日

距離F社執笠仲有約72日

距離東幼2發售仲有353日

F社最新作 東幼2

法國牙山P得好勁

曼多過利1分呀....

曼市兩隊加埋多過利1分囉

愛記呢

恥與為伍

恥軌

請問各純愛大師有冇女主歷盡艱辛最終遇上真命強姦犯 苦主睇唔過眼想NTR 但係畀強姦犯擊敗嘅純愛故事

玩左勁耐終於爆機
成隻GAME最好聽BGM係首ED

H O

距離空之軌跡150週年仲有49202日

距離F社執笠仲有約71日

距離東幼2發售仲有352日

只要長得可愛，即使是牙軌你也喜歡嗎？

你咩樣呀

唔係伊貝樣

「プレイステーション 5」が正式に発表。2020年の年末商戦期に発売へ

東幼2將會成為護航作

唔係好記得東幻劇情講咩

講シオリ做我老婆

NBA

重諗緊點解木桶有得調查但又無事發生, 原來係系列傳統

劇夠未

淨係劇你

ta~ro

距離空之軌跡150週年仲有49201日

距離F社執笠仲有約70日

距離東幼2發售仲有351日

我迷失在.* 這場_×°ＮTR遊戲°°°×

給你獎勵
讓你生下我的子嗣

距離空之軌跡150週年仲有49200日

距離F社執笠仲有約69日

距離東幼2發售仲有350日

法國個細路幾似我

我重生喇

who.gif

改埋D垃圾名

係 加唔知乜嘢真係

危到麻衣個樣 就知道咲太已經係麻衣嘅形狀

屌劇透扑

咲太無啦

咲太

痲疹

距離空之軌跡150週年仲有49199日

距離F社執笠仲有約68日

距離東幼2發售仲有349日

夾到我嘅咲太變形

請問ps5值唔值得買? f社會唔會出遊戲喺ps5度? 應唔應該等ps6?

收到風閃5係ps5護航作
做人做軌自已撚

想做痲疹夾咲太

Ps6係集大成之作
有講閃6將會係上面出
而且黎蛇將會帶領歷代軌跡系列主角攻打外之理

重買啦

@牙惠 呢隻有無消息？

胎死腹中

soblockuser

小妹唔識日文 可唔可以講中文

蘇扑魚沙

好似未開訂

畜生

『イースⅨ –Monstrum NOX- オリジナルサウンドトラック』2019年11月22日(金)発売決定！

■『イースⅨ -Monstrum NOX- オリジナルサウンドトラック 【初回生産限定版】』 商品仕様
トールケースパッケージ
「MONSTRUMシャドウスリーブ」仕様
「リバーシブルジャケット」仕様
特典「EDイラストカードセット」封入

■『イースⅨ -Monstrum NOX- オリジナルサウンドトラック』商品概要
【発売日】 2019年11月22日（金）
【収録曲数】 全62曲（CD3枚組）
【価格（税抜）】 《CD初回生産限定版》 3,800円
《CD通常版》3,500円
《ダウンロード版》2,917円 ／ 単曲139円
《ハイレゾ音源版》3,148円 ／ 単曲231円

■音楽配信サイト
《iTunes® Store》
《Amazon デジタルミュージック》
《mora》
《》

■ハイレゾ版音源配信サイト
《e-onkyo music》
《moraハイレゾ配信ページ》
《ハイレゾ配信ページ》

訂咗

掟先啱

F社返工點搭車

低級職員 高級職員揸騎神

扮職員
跟本無位泊騎神

低級職員真係低級職員 平時叫黑水獺幫我收埋

FF職員

睇完麻衣
Cut得太多了
寧願做返季番

Btw祈妹超正

最緊要 播返麻衣節目果度有冇CUT?

Cut到碎晒
不過仲重要個句仲係到

Cut到碎晒即係點
麻衣個節目真係重點 唔係咁玩呀

每段都得返一句
麻衣講咲太得兩句

好似係

垃圾

有冇軌跡麻衣

無

距離空之軌跡150週年仲有49198日

距離F社執笠仲有約67日

距離東幼2發售仲有348日

特報!! F社水浸 閃5開發資料無哂!!

好撚扯旗！！！！！！

同老婆訓訓下教出面著晒火

玩緊萊莎，有個抄黑兔嘅角色

距離空之軌跡150週年仲有49197日

距離F社執笠仲有約66日

距離東幼2發售仲有347日

畀火燒緊都仲FF

買咗機票去睇牙惠
快閃

想玩

睇咗
利申唔好睇

你都on9

牙軌ON9唔洗你指!!

睇LL順便睇牙胃？

牙奶突破肓腸!!

牙奶又同牙胃割 怕唔怕畀人C鳥

幾時有割，大家朋友有問答，你唔好離間我哋

系

すみません！😭

このあと23:30からではなく！
更に30分後ろの24:00スタートのようです！

今日のメロフラは24:00から！🚩
少し遅めのお時間ですので皆さま無理のないように聞いてくださいませ！！(_ _).｡o○

又想屈

即係睇完LL有多餘時間先順便去睇腸胃

隻獺點做嘢

成日反好女仔

禾撐牙惠

咪係

牙g

2個一齊睇LL

牙三躝咗 無人可以阻止我

點解牙三 走咗
你地又迫害

呢到好多分化軌

距離空之軌跡150週年仲有49196日

距離F社執笠仲有約65日

距離東幼2發售仲有346日

畀你嚇走

呢幾日放假想深潛啫

回魂都要放假

要幫我報仇

我去咗シオリ屋企避風頭

返嚟又要見到你ff

一返嚟就屈人ff

牙三為咗克洲要坐48
辛苦喇

跟住個大隻佬一齊出嚟

仲要周圍遊尋寶咁拎返啲衫褲鞋襪

打算改名做シオ軌 各位有冇意見

距離空之軌跡150週年仲有49195日

距離F社執笠仲有約64日

距離東幼2發售仲有345日

躝喇
死人軌算

屌你老母行出元朗隻揪

等你

啱啱畀牙胃打到仆街 報驚無人理 你問我答

入元朗挑牛屎佬機未死過呀？

重報驚, 啱啱出冊?

你依家係唔係話牙胃係牛屎佬

利申分化軌

牙軌又多咗個每日任務?

ff 分化 反好女仔 屈其他軌

反f社反社長呢

唔反的

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

日任
1.反社長

啱啱シオリ打嚟叫我離開依座城市 即係點

即係佢死咗

屌你個惠

玩具撚今次又死幾多個

強行返生牙ri咁好咩
明明男豬個心去咗明日香到

重玩啦

唔喇
F社d game咁廢
好後悔玩咗

件衫

臭你又奶

我想講件衫好有紀念價值咋

當年如果約書亞忍唔住同穆拉隻揪邊個會贏

竹入

距離空之軌跡150週年仲有49194日

距離F社執笠仲有約63日

距離東幼2發售仲有344日

｢PlayStation® Game Music大賞2019｣
ノミネートタイトルは
《 英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA- 》

★投票はこちら↓

★PS4ではこちらよりご確認いただけます。
PS4 PS Store ＞ Music ＞ PS Game Music大賞

#falcom #ファルコム #閃の軌跡 #PS4 #JRPG #閃の軌跡IV

各位得閒投票

不了
唔想比F社打飛機

不了
唔識日文

睇ntr生肉又唔見你咁講

睇NTR嗰個係你

你睇ntr先識到愛花做老婆

又反好女仔

投個票都唔肯 淨係識ntr同反f社

做乜咁話自己

躝啦 死軌老

依條係乜嘢list

想知再講

某年齡層聚會

驗眼

屌你老母

畀人N咗

1020不見不散

屌老母痴撚線

12月18 有F社報告 有冇軌一齊去圍

我代牙奶講

驗眼啦，有啲仲係姐姐

伊貝大咗肚？

牙優畀人NTR?

距離空之軌跡150週年仲有49193日

距離F社執笠仲有約62日

距離東幼2發售仲有343日

ファルコム作品は7タイトル！

#PSアワード2019

無閃3代表啲咩

反

代表閃3已經係神作
唔駛再投

出咗新game

牧場物語

你班友每日任務就係反f社 反社長 同 抹黑

死咗

屌你老母隻揪

乜水？

好似姓東

好在我識嗰個姓東山

你果個係唔係 東山 奈央
上面果個係 東 山奈央

距離空之軌跡150週年仲有49192日

距離F社執笠仲有約61日

距離東幼2發售仲有342日

軌po越嚟越少人係邊個既錯

你

關我咩事

LLER

抵啦 淨係識ff反屈黑分化割席

又唔比人恰

幾時飛

軌仔語錄

一路好走

唔好送

牙軌繼牙三之後又趕走左牙惠

幾時到你

你反祈妹個日就係我離去之時

有d反惠 想嘔

佢日日都反

又分化

又不願面對

牙奶: 幾時識月球慢步

堅定不移擁護牙軌
建設美好F社家園

G持

軌仔一個也不能少

幾多十年前

唔夠30

30年前

h.o?

黎恩: 輕鬆避開

基本野
放落seed/00都係比基拉大魔王避開/剎那量子化

可唔可以唔好貼D咁嘅嘢

唔可以

一流嘅機師可以避開，暗示咗三日月只係三流

距離空之軌跡150週年仲有49191日

距離F社執笠仲有約60日

距離東幼2發售仲有341日

有冇軌仔玩lost archive

玩好女仔好過啦

淨係有玩cc

牧場物語根本GAL GAME 嚟

我嘅早坂出第2季

糞蝗

抄髮型

牙奶！！！！！！

我係真係因為忙先冇時間上黎

點睇今晚利記打狗？

100%波喇

當人人睇好利時，佢就會柒一獲俾你睇....
獌對利仲要打高一班波

雙紅會無論是但一方幾沉都好，開戰果陣戰力都係幾何級上升...

有冇軌仔畀水炮中咗

安全返到屋企
行到邊都有黑軌

上2層有隻黑軌

獌今季廢到
打高一班波都唔夠利打啦

你都係

利好多年未喺狗場贏過波

係唔係就熄燈 乜圖都上傳唔到

Mo Salah could be back in contention for Wednesday's #UCL clash 👇

Alisson, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Henderson, Wijnaldum, Mane, Origi, Firmino

Subs: Adrian, Gomez, Lovren, Milner, Keita, Lallana, Oxlade-Chamberlain

Salah out with ankle injury

牙水係唔係日日吹

睇得利狗咁高既時候就係柒既時候

仲要sob係名宿實同到d球員講呢場波代表d乜

沙拿傷咗

唔好咁變態啦

吹笛可以好變態

你本身已經係變態

高普反底日

TAA

球證我屌你老母

what did i say???

on9999

個哨黑撚到，第一球睇完var竟然唔吹返轉頭

個尺度任佢擺
我轟之前個球吹返成分幾鐘之前

距離空之軌跡150週年仲有49189日

距離F社執笠仲有約58日

距離東幼2發售仲有339日

4424你估流o架

野人山

直頭4427，var房有3個

長毛象

野山 奈央

希望今日平安無事

東幼出動畫有冇人會睇

距離空之軌跡150週年仲有49188日

距離F社執笠仲有約57日

距離東幼2發售仲有338日

咁垃圾點睇

真 d角色好似路人甲乙丙咁

死人

Good girl

打算脫軌

49187
56
337

躝啦, 日數都懶得報你重有咩存在意義

請勿粗暴干涉牙軌大腦

躝返去睇你個NTR啦

對你個愛花無乜興趣

駁唔到就淨係識反好女仔轉移視線

係咪有厭食證？
以前有肉地好睇啲

症

以前即係幾時 有冇圖睇吓

漂白之後

之前呢

唔好挑撥我同其他巴打嘅感情

黑人問號

肥又話肥
瘦又話瘦

反我好女仔者 衰完必豬

收到瘋 牙三會賣腎重課

2x
4x
5x

我估你唔係講緊歲數

咁你估我講緊乜？

不了

終於搬完屋

搬去老師姐姐度住？

No, 呀媽過左身, 老豆反口再婚, 我地兄弟話頂唔順個女人自己搬走

我都想同老師一齊住

張狗

日扑夜扑

某好女仔3圍

ntr佢

距離空之軌跡150週年仲有49186日

距離F社執笠仲有約55日

距離東幼2發售仲有336日

打算出書 書名叫反好女仔入門手冊

實扑

你唔好咁變態啦 見到好女仔就想扑

仲有2日 好緊張

12月出中文版
Ps3年代最鐘意嘅game之一

好行唔送

玩ntr

唔好乜都ntr啦

軌跡撚

臭軌

FPS？

RPG

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

牙奶有乜睇法

奶共
可恥

割未

Tri ace 隻槍神驚

毎戰鬥系統好複雜,，初初玩唔知做乜鳩，玩熟咗好有味道

不分化，不割蓆

奶共都撐

JUNNA啱啱打俾我....話同公司簽咗約冇得唔去

每日任務(FF) 1/1

距離空之軌跡150週年仲有49185日

距離F社執笠仲有約54日

距離東幼2發售仲有335日

新手入坑 應該睇邊本ntr先

做乜抄我？

好殘忍

搶人飯碗

寢之軌跡

好辛苦先打贏19

牙奶慘

想買Ys9
香港有無日文版買

少驚舖入貨 一係等中文 一係買數位

又炒我大F社

灰の呼吸

東山學壞咗

夜媽媽貼D咁嘅嘢

我教佢

唔好侮辱牙胃

無辱 唔好屈

距離空之軌跡150週年仲有49185日

距離F社執笠仲有約54日

距離東幼2發售仲有335日

垃圾軌 無人PO果陣又唔PO 有人PO果陣就抄住PO

距離空之軌跡150週年仲有49184日

距離F社執笠仲有約53日

[center]距離東幼2發售仲有334日

垃圾軌 無人PO果陣又唔PO 有人PO果陣就抄住PO

下星期去快閃睇我惠

講

人犬

順便快閃睇牙惠

照吓個胃

下星期LL開live?

feel到牙奶係真誠嘅朋友

我對牙軌同盧偉聰記者嘅真誠係一樣

今轉淨係為咗睇我惠

小心身體 個胃有事好大鑊

有幾多個人係

1個

識毒心

肥仔波

牙瀨好黑

大脾第一彈DLC喺邊update? 唔係好見有

中文版連月頭嘅攝影模式更新都未有

原來

牙g 聽咗ultimate b未
隔離po有

聽ed, 好正

軌叫

香港快啲上

去日本睇

牙胃除左去日本睇牙胃仲有乜行程？

聖巡掛

仲有去f社收社長收

你收佢皮我咪冇閃5玩

牙軌走得好安詳

唔買哂都唔好意思話自己有胃

屌....

大敗嘅開始

對面個龍....

俾隊長彈地波收死贏埋

今場除左Lovren大家都打得好

老虎走甩son嗰球嚇到鳩縮，好在射中楣

距離空之軌跡150週年仲有49182日

距離F社執笠仲有約51日

距離東幼2發售仲有332日

好黑

もうそろそろ半そではしまおうかな。もうハロウィンシーズンだし。10/31(木)までハロウィンセールで「東亰ザナドゥeX＋」が1,827円というびっくり価格だしね。みしし。

清死貨

廿蚊都俾多佢

ys9官網好似係11月開

唔知你地咩心態
成日遮住

距離空之軌跡150週年仲有49181日

距離F社執笠仲有約50日

距離東幼2發售仲有331日

你第識佢哋咩, 日日借啲意反好女仔

牙軌無心效忠f社 建議dq佢

一上水就屈

唔知美帝嗰邊有乜反應

Sor 近排排住睇好女仔 唔記得開會

Lovren

ABCD姨

邊個係姨

ALL

妹

Origi Brewster Elliott
Keita Lallana Chamberlain
Larouci Gomez Van den Berg Milner
Kelleher

畀個名我 我幫你反

距離空之軌跡150週年仲有49180日

距離F社執笠仲有約49日

距離東幼2發售仲有330日

好女仔牙軌

牙三都反好女仔
懷疑牙三已經俾黑軌捉左

牙三不嬲都反開 唔好屈

只反牙軌, 就算佢係好女仔

遮剩一個係咩2C

提示嚟 要你估吓果2個

丹娜 媽媽 愛姨

打漏 係估吓果2個嘅總和

丹娜過千歲

垃圾 畀我反嘅資格都無

反唔反都膠 想典

反緊又扮唔反

躝啦又屈 要睇依本嘢我不如睇多次痲疹小蛆

兩個係到借D易反好女仔

牙軌又有黑妹可以反

黑妹我淨係認一個

呢毎乜水？又黑妹又LL

我老婆

watch Liv?

等開波
最想睇基達/張伯倫同67

5-5
12碼踼埋阿出局，笑到仆街

又比19000殺
19000場場都有12碼
唔知比咗幾多錢

冇睇，踢成點

距離空之軌跡150週年仲有49179日

距離F社執笠仲有約48日

距離東幼2發售仲有329日

獌場場場都有1碼

<英雄傳說> 「VII」來了。(驚

日本FALCOM打造的RPG名作『英雄傳說』系列，『英雄傳說 零之軌跡 Evolution』&『英雄傳說 碧之軌跡 Evolution』PS Vita兩部作中文數位版今天(10/31)上架。

零之軌跡
碧之軌跡

#英雄傳說 #零之軌跡 #碧之軌跡
#PS_Vita

突然中文化

兩邊後防放題

Cls，有幾多人會買

出實體會買返黎儲，數位不了

又反

psv, 社長又想逼害邊個

反夠未

利申部psv有半年無開過

反你

躝啦 成日針對好軌仔

你班死臭軌 出日文果陣又話等中文 依家出中文又話無人買

俾我有生之年等到零碧出psv中文版

psp玩零軌老翻入坑

之後連空軌1-3remake都買晒

應該會狗沖，不過最好有實體啦，又唔係賣得平

好似得收位版,不過真係出得太遲

想針有冇人撞?

98

零碧evo 中文版有無消息出實體啊！！！！？

撞?

今次真係無預警突然出
中文evo次次都是咁

【新作情報！】
イース・オリジンより、フィーナの1/8スケールフィギュア制作決定！
全高なんと約410mm!!
1/8スケールとは思えない豪華な仕様で誠意制作中です！
今後の情報をお楽しみに！
#イース
#イース・オリジン
#YsOrigin

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

牙軌無得再反好女仔

朱古力瀨 算唔算反

預咗少人買，出實體費時變蟹貨
如早3年出我一定狗衝，而家就要諗諗先

就咁睇高質過亞莉莎好多

紅底就算把啦

數位定價太高
我都等佢特價先玩
希望等等下有實體出

由閃1等到今日，狗沖了

原來牙處著紅底

部psv都唔知幾耐無開過

如果有出ps4版我都會9衝

成本99

空零碧用psv玩正啲喔

賣出價就99

嗨all

rg 出eva

零碧軌加埋要704

太貴

極度懷疑零軌evo有事，隻game 2.7gb，用wifi每次下載幾百mb後psv就斷wifi連極都連唔返，要強製 boot機再繼續下載，搞左我成6，7次

碧軌細d好似1.7gb但全程順住下載完全冇事

所以一定唔關wif事

去咗日本睇LL未？

呢度有冇其他人買咗？

都話去睇我惠

生日快樂，又大一歲

又想反邊個

毒到

梳囉

口裡說不
身體很誠實

正到

中到我惠

@牙軌 點睇我今日見完愛衣嚟

係fans嘅就抽齊一套

黑到

利咁勁點追牙

黑哨都反勝你！！！

咁都有有得贏

今季唔止一次呢啲波（利以外），可能突咗5mm或者劃錯線

屌佢老母手球都唔吹12碼

Wijnaldum 個態差到

Var房係艾堅遜，唔好預佢有公正判決

我町

原來牙胃係水獺fc會員

我fd 的

原來係前輩

點解冇好女仔係上面等緊我

呢條路又多車又無櫻花

幾多月阿櫻花

今年4月頭去
咩都無

真 又冇好女仔

好彩附近有間大學好多靚女睇

上次去，媽媽企喺度等我

FF

信不信由乜你

信了 我都試過

ys9中文有無消息幾時出?

9月講左會出,但未講幾時出

我見巴哈寫2019年內
但依家11月都無消息
btw ys9評價好唔好?

好難今年內出
我睇人玩覺得ok既

聽乆講只係8嘅加強版，如果鐘意玩8嘅應許ok

同月同日出既GAME喺AMAZON JP既現時點評價比較

YS9 - 4.3
大腿妹 - 3.8
CODE VEIN - 3.5

--------------------------------------------

完成度YS8依然比較高
但對F社而言YS9有一定既突破,
無分割地圖大型城鎮, 至今為止F社GAME入面最大級,
移動爽快既異能,
不過技術力不足喺城鎮入面會有drop frame既情況,
打迷宮就穩定好多, 慣左異能移動玩番8會感到有不足感

戰鬥系統除左爆大招前會有一小段強化時間外同8差別不大

遊戲內容同長度不及8, 但玩過既人既反應大部份都滿足

8丹娜加好多分，唔知9跟唔跟到

twitter上面既反應黎講,
白貓同人形既人氣相當高,
至於封面女角...... 只可以話係故事核心人物...
本身8同9劇情風格相當不同

有冇軌仔唔見咗, 有人喺大埔執到

め

知道邊毎跌嘅同我獅鳥佢，咁重要嘅嘢都可以跌？

唔怪得牙軌唔上水

懷念牙軌

距離軌跡撚回歸仲有301日

躝喇 成日反好女仔

距離軌跡撚強勢回歸仲有300.5日

唔懷念了
你都係躝啦

距離好軌仔軌跡撚強勢回歸仲有300日

洗版 扑

搞到我想買PSV

買部二手囉

6-11-2019 好歌分享

牙優唔似牙軌咁食慣二手嘢

劇場版只有神曲

有冇辦法將部PSV駁落電視玩/睇? 見過有人駁落電視玩Persona 4

好似要用pstv

15號未

秋惠

聽日有勁爆料

仲有冇得買 之前好似話有樣類似既野停產

PSV都停咗啦

想對住個電視玩返軌跡d game

Pstv唔支援零軌中文版
垃圾

社長不嬲好憎psv玩家

係信和買唔買到一部全新psv?

唔知, 都有機會有嘅

又新手機驚...?

請問2020年係咪出ps4 零碧改？

冇聽過喎
我淨係知2020出ps5

乜嚟？

巴哈有人話年報有消息
但唔知是咪fake news

下年係軌跡新作喎，之前已經有情報

巴哈網友啱啱放咗條link

love+

汪汪

啱啱做返人 請問宣布咗東幼2未

閃5製作中

距離空之軌跡150週年仲有49172日

距離F社執笠仲有約41日

距離東幼2發售仲有322日

上段話會繼續喺PS4出改
下段就話繼續出軌跡同伊蘇係家用機 無指明係PS5

屌社長老軌 成篇決算短信 無提過東幼

＜製品部門＞
製品部門の当事業年度の売上高は、811百万円（前期比27.8％減）となりました。

伊蘇始終無軌跡咁高人氣

＜ライセンス部門＞
ライセンス部門の当事業年度の売上高は、1,642百万円（前期比33.1％増）となりました。

繼續賣版權

利益最高更新 但唔係靠伊蘇

睇小軌跡

某個人終於出返嚟

黎蛇又carry f社

日本ファルコム、「軌跡」シリーズの最新作やPS4向けに「:改」シリーズの展開を明らかに

翻譯

閃34改

改埋劇情ok?

點改亞莉莎都係女主嫁啦

點解eva依d低人氣小學雞作品都可以出rg
但係閃軌依d國民級有深度遊戲騎神機設簡直係奧斯卡級數就未有消息?

我見呢幾日有啲人為左囉車cam講晒啲車既車牌出黎
而家周同學走左，班狗一定唔會俾我地搵到真相
可能會對班司機不利，叫佢地搵證據搵得小心啲

周同學Rip

伊蘇9中文版2020年2月發售

同P5R中文版撞期

距離關PO仲有#199

P5R呢隻翻炒作點同我大F社出既白金作品伊蘇9比

個PO 越嚟越冇嘢講
不如執柒咗佢

鬼叫f社咁垃圾一年一game咩

由決算無提過東幼果刻就知道F社摺得

呢個真
可能東幼佢地控制唔到成本
太廢

已買二手，$680

加埋張二手卡

乜嘢味?

搵紫外燈照下好喎..

阿爸喊咁勁嘅，話咁快入十球

一撻撻

建議高溫消毒...

過兩年班後生仔成熟，清埋垃圾後防，夾埋而家班中場有力爭冠

等多年會更好

無愛花玩 打算挽ffbe 你問牙三答

早見沙織（聲）

( 28 )

姐姐

我地Harry Wilson都有波波入

不破愛花?

新個隻

茅野愛花

係

入得多過明爐

456了

B華手球在先

投降了

今季李城奪冠了...

發覺哥迪奧拿對親利都幾有風度
賽後話其實的確可以唔係12碼

黑

屌呢世都唔會原諒黑驚

今日坐騎神返工

今日見到有人坐騎神炒車
原來係你嚟

騎神同車都未識分

咪又係工具
唔洗細分喇

工具同載具都未識分

就快又有純愛睇 牙三有乜介紹

出嚟幫手, NTR定純愛都陪你一齊睇

一世唔再反東山

等睇你聽日就day0

我要反好女仔仲洗乜要等牙

又係你話唔反

我牙軌從來無口齒

距離空之軌跡150週年仲有49167日

距離F社執笠仲有約36日

距離東幼2發售仲有317日

距離空之軌跡150週年仲有49166日

距離F社執笠仲有約35日

距離東幼2發售仲有316日

其實我係一個mk仔

一早知=.=

元朗班鄉黑好似又嚟, 牙惠收唔收到風堅定流

假

一早知

1 日前

邊個推PO邊個就係軌

係咪叫我 軌迷

法國牙惠好臭

我肥臭毒 sor
點同牙奶 高富帥

唔送啦

比人hack左account, 邊個咁大整古?

Giggs 條友用Harry Wilson打box to box
不過1G1A

夠贏 打垃圾

原來威爾斯人，一路以為係英格蘭

唉.....成毎星期都冇心情

和理非出門救人

屬於香港既千之陽炎，幾時開始....

鐵血=撚鄭

侮辱好爸爸

千之陽炎就冇喇,
而家係靠班托爾茲在學及畢業生死頂咀咒

NTR尚未成功 牙軌仍需FF

721

最貴數位終極版 1000
實體最貴 668

每款買一隻以示支持

2030 F社執咗未

中共執先

每毎版本3隻
自用、收藏、傳教

實體送mini CD

牙軌死先 deal

數位終極版

又係得數位有PS4 theme

唔知港版會係邊間代理....

價格
一般版：HK$468/NT$1,790
限量典藏版BOX：HK$668/NT$2,690
數位一般版：HK$468/NT$1,790
數位豪華版：HK$655/NT$2,500
數位典藏版：HK$838/NT$3,250
數位終極版：HK$1,000/NT$3,990
Source: 中文版官網
想要數位吊藏但好貴

各版本有乜分別？數位版憑乜可以賣過千

其實我諗貴在full OST, 但係終極版多垃圾消耗道具就$1000

※PS4用「怪人」主題套組（共6種）將於2月13日發布
原本想買吊藏版係想要個怪人主題, 原來可以散買, 可以安心買一般實體再加猛牛白貓DLC

講還講

愛衣喎

佢反開

乜中文版咁鬼多版本...... 日版得兩版本,
當然日版本身就唔包服裝DLC(特典除外)
中文終極版極搵笨, 多左個冇乜用既消耗性道具,
求其爆機既人選低難度基本上係無雙式鳩斬就過關
鍾意挑戰自我初週玩最高難度既人反而會自我限制用道具
終極版真係多舊魚

唔反唔知牙軌好

五月係咪要贏了

基本喇

今次數位版俾我嘅感覺就係搶錢
3A大作都唔會咁高定價啦，仲要冇實物喺手

香港幾時贏

長髮東山

麥當勞叔叔.jpg

最主要無牙籤

家有女友姐黨全滅

距離空之軌跡150週年仲有49156日

距離F社執笠仲有約25日

距離東幼2發售仲有306日

依家日限4百蚊

伊蘇定閃軌？

Ys

Mahrez今季咁勁

對面防守垃圾啫

唔只今場 d chances created之類都冇翼鋒及得過佢

希望今次係最後一次含淚投泛民

咁多位記住投票

師兄邊到有日限4百蚊?未入手想入手

Amazon 連埋運4百頭 不過唔知有冇red cd

唔算含淚既，今年多左幾件新血
最緊要唔好令我失望

其實今次運動泛民都有好大改變，係望佢換血後唔好再咁離地

THX師兄,已買

點解真人版無東山份

同緊我露營

東山越嚟越靚（個妝）

東山唔化妝 你認唔認到

晚晚都落妝訓我隔離喎...

嗯 早d訓

屌你老團繼續阿
咪比民建聯拎

區選開始完成點票，暫時情況樂觀，希望陸續有嚟

何已完

好波

本po所有人將獲贈伊蘇9 實體限定版一份

*以上由牙G贊助

排數位終極版

要

牙鼎死老豆咁款

訂左100套派俾樂翠既街坊

街坊

又想走數

你都唔係街坊

你又g禾吾系= =

之前派閃軌你咪拎左

甘即系禾系街坊拉= =

今次派樂翠，都唔同區

躝

星期六日去餐廳聽廢老講嘢好過喇

東山愈_愈靚

p圖

1001吾撚開

唔撚準開

等我打低開POST霸權

支持你

1000